[死線季節] 入嚟放低見過最厚臉皮嘅freerider

我先

自己成日潛曬水 但調返轉頭話人自私傾
仲喺lecturer面前懶可憐
講到人地霸曬啲嘢嚟做咁

求期比篇野google translate 既文你

有時真係唔知佢做好定唔做好

自己唔做野到最後屈返你係freerider
我真係屌你老母啊 做人做到你咁不如捐返入你老母個臭閪到啦

咁極品
Freerider必須死
等睇佢地爛grade grad唔到